# infrastructure

Code et documentation pour le déploiement et maintenance de l'infrastructure de Radio Kivi.

La documentation se trouve sur le wiki: https://framagit.org/kivi/infrastructure/-/wikis/home